其實睇理財書冇用

因為睇書根本冇用。